9成按揭/高成數按揭討論 - 8

9成按揭/高成數按揭討論 - 7

開錯台 有冇人幫手開

唔好意思
我想問下有冇邊度可以睇到 匯豐H rate 同 其他銀行 H rate 嘅details?

有巴打開咗

9成按揭/高成數按揭討論 -8